[7.1 後有感] 覺得好慚愧，好無用

三十零歲，有份唔錯既人工
結左婚同老婆一齊買左樓
雖然我已經比身邊既朋友行得前
由國教到而家，7年來
我每一次都有出現
由佔中和理非 到 612仲上過前線
但去到尋日關鍵時刻
我知道要衝就要放得低

但我始終放唔低
放唔低安穩生活/ 放唔低份工/ 放唔低前途
見到會議廳內爸爸受訪
幾十住去救果四位義士

我真係覺得自己好慚愧，好無用

一方面好討厭香港既生存遊戲方式
但自己又勉強生存到然後跟住呢個方式去生存
而唔敢作出大力反抗
好無力
而我相信，好多好多人，係同我一樣咁諗

想同尋日衝入議會既兄弟講聲 對唔住
雖然入到議事廳得幾十人，但議會外，金鐘以外
有好多人明白支持大家，加油各位兄弟

人軟弱無力 無嘗不可

i know that feel bro.jpg

好多人都同你一樣，包括我，好無用

利申八十後，同樓主有同感。
我地放唔低自己包袱既人，只可以係後面支援大家，幫前線頂住，俾時間前線手足做想做既野。愈多人，愈安全。

同樣有感 多謝尋晚每一位兄弟 不分你我 一齊留 一齊走

只能夠多謝前線人員既決心
多謝你地 唔好因為一啲唔理解我地既負面批評而唔開心

就算自己衝唔到都好 有心支持就夠
有人喺後面買補給品都對成件事好重要

利申6月12 16都有出去 但對腳有舊患發作所以只好喺屋企打氣同share下啲新聞

I Know that feel!
每個人都有自己包袱, 係自己做到既範圍做到幾多都好，課金，打字，上街，遊行都係一分力量
不割席，不篤灰，不批評

每個人都有好多野可以做，做好自己本份

多謝所有愛香港，願意為香港付出所有既義士！！

係⋯
尤其睇到尋日一個死守爸爸嘅訪問
就覺得自慚不如

p牌仔

救人要緊

每一個遊行右轉入立法會已出一分力保護前線

我冇上過前線，不停同自己講「你個仔就出世，無人會怪你」

跟住就出現左死士爸爸

真係慚愧到⋯

明白，我未有小朋友
但我都會諗，我應唔應該生小朋友呢⋯
自己係想生小朋友
我呢D 係香港勉強跟到游戲玩法，又無能力移民既人
生左小朋友只能更加妥協，好無奈

唔好咁諗,其實就算你衝咗都改變唔到啲乜

不過上得街都知，唔係知道有改變先衝
係衝左，可能有機會帶來改變，哪怕係得1%
不過呢個機會既成本對我來講係大
所以我放唔低⋯⋯因而覺得自責

我諗我同你差唔多年紀 你要知道香港個老細唔係市民,係大陸, 所以唔好同嗰啲乜嘢太陽花學運比較，人哋個總統係選出來的， 你衝係1%機會都冇，唔好令到你老婆或者屋企人擔心你
要支持下一代有好多方法，改變唔到政府咁科下水support立場新聞囉,唔係樣樣嘢都一定會成功㗎嘛